準備滅團！支那醫療界四大天團會師武漢

#醫療界四大天團會師武漢#【中國醫療界的四大王牌軍：「北協和、南湘雅、東齊魯、西華西」都來支援武漢了

中二病

professional killer?

送頭

四大雜牌軍就有佢份

四大天團 東南西北

全國大賽

五大派上光明頂呀

送死團

中武漢

華山論劍？

穿著喪服的送頭團

一去不返！女女臨走肯定比d領導破晒處先

真·屌炸天

屌 D蛇蟲鼠蟻出哂黎 好核突囉 支那國

IF呢班都中埋, 咁醫療系統就歹解, 就好似GAME咁, 咩"已無發進行抗疫的工作"

雜包子真係犀利啊
一下子將全中國僅餘嘅醫療人才或精英一炮消滅

ACE! GGWP

一次過清除晒D有識之士

四大天團
唔係通常有5個咩 "中"呢

一次死撚晒

一路好走

個停號位置恰到好處

笑出黎😂

中果隊咪武漢囉，team kill左

我記得過年果幾日其他省市都派左人去武漢, 依家又派多批

東淫西賤南鹹北濕

武漢論肺

666 牛b nmsl

1個張無忌（武肺）打撚晒佢地

愛支藍絲醫生呢？

其實佢地都無經歷過武肺
一日無解藥/疫苗上去咪又係等死

華山論劍

中呢？

撐武漢肺炎

送頭天團

世間此肺最好

因住total loss

死清光

集中擊殺

四院會師
應該係出黎dembeat 片四七

【突發】北協和、南湘雅、東齊魯、西華西 中肺炎

點解佢地咁鐘意會師

Quadra kill

中共死全家

中武漢團已滅

中出

未打都有個氣勢先

北協和、南湘雅、東齊魯、西華西。。。

中肺炎

中肺炎

問世間～

依家唔清 遲d咪俾佢地反

交叉感染

on9

團滅

一齊等死
早一個月就有用

中二病咩屌你老母支那狗

王重陽再生都唔夠武肺打啦

就係讀過小小書先會反共
好似個咩鬼李文亮

今次係儲病毒一次清晒
陽謀嚟

係街笑到仆街

係咪因為上海去個批冇淨?

西華西

上個19口罩就去馬
真心佩服
下世小心啲

put all the eggs in one basket

搵班殯儀精英去好過

天團準備上天

將醫療人員太集中送去武漢，反而令其他區爆發時不足醫療人員

響香港
仲要啱啱喺黃埔食飯

啱啱睇po
第一下都係咁諗

其實佢地去左咁自身本地係咪可以不理？而家問題係周圍爆佢都可以只係叫人去武漢而不理其他

不如佢路要武漢保其餘全中國好過喇

東邪西毒南帝北丐

中 二病

東淫西賤南咸北濕

去死去死團

諗起破壞之王 鷹爪門蒲頭

幾多人副本...有排打

去打卡?

好Mk

好想知文革個時做醫生係唔係都要死

咁撚熟 係咪滅絕師太？

專業送頭

全國最勁既醫瘵團隊去哂武漢 仲唔滅國

咁祝一路好走

清潔阿嬸大軍？

因為人民鍾意睇，電視已拍所有救災都要用人力唔用機器

影完相就散水啦

呢D就真送頭喇

決戰火神山

幾時有扛兩百斤麥子不換肩去武漢送糧

講到好似要比賽咁

武漢敢唔敢稱自己做“中”

嘩趕住去送

屌

去送死？

圍攻光明頂 , 今次唔會有張無忌救你地

中發病

相信之後會少咗抗日神劇，清一色變哂炒手人心，on9 36小時嘅打飛機劇
白事當紅事，武漢没事儿

一路好走 ！

其實佢地唔怕死仲入去死城... 真係幾勇敢

維尼真心想中國人死哂 清埋堆醫療人員再拒絕外國救援 封國攬炒

人入去 無架撐 入去幫手增加感染數字？

感動到想喊出來

華山自殺大賽

白事當紅事做

北洋艦隊再現

聽日染病人數要報細啲啦⋯⋯

打完卡就走

有聲

諗起哈里波特巫師大賽

真正四院會師

姐係根本搞唔掂啦
同埋依家成中國都有 依班人去左武漢
咁本身自己個省點算

屌真係on9....送人去有撚用咩,gear都冇

成個政權都咁弱智，就算今次武肺支爆唔到遲早又黎過單

下世小心d

個個奶曬野 再返返去自己地返播毒

一係佢死 一係全家都要死

中國醫療界四天尊

因為巳經死晒。。。。

等好消息

一諗就諗「中」係中肺炎

一矢中的

屌 笑左

出多d人啦 咁小人 有排 都死唔晒
成個鬼國 成 14億人

又可以喪事當喜事辦

咩叫屌炸天，係咪「陪你high翻天」啲fd

世衞話疫情䁔和，派咁多人去做乜？

打冷震

民族英雄呀

去完又帶菌返自己地區

天下五絕定五嶽劍派？

廣東省第二多確症都派人上武漢

咁邊個係小淫蟲周伯通

東邪西毒 南帝北丐

D稱號就巴鳩閉
實情係？

去多啲死多啲

四天王有五個是常識吧
呢個得四件一定係流料

今日係反送中嘅八個月，如果你仲未放棄嘅話，今晚十點鐘窗口見。

應該成班滅團戰死沙場

第二日收哂皮

中武漢肺炎

當紅事辦就得

清洗低端人口摭

咩漫

聽朋友講好多資深醫護都召喚上去
今次一疫中國會少咗幾多個醫護人才

迫人食豬肉就非洲豬瘟
蒙面法就全國要戴口罩
食海底撈就出現打邊爐超級感染

咁如果搞罷工的醫護人員，中國醫療團滅團好易成真

吹到咁撚勁最後一個親衛隊成員都殺唔到就團滅

一次過死晒就好笑

大國的亡國方法

留名睇滅團

全部送頭，武漢=段思平

Bleach

啱呀，頭先我都有諗過中係乜嘢，打開地圖一望就係武漢嗰個位

中神通呢

喪屍又準備抆口罩

咁中係邊個

死到臨頭都仲有心情影相

仲話想替換香港醫護，發夢

武肺要努力啲

［北協和］
［西華西］ ［中肺炎］ ［東齊魯］
［南湘雅］

東邪西毒南帝北丐

幾時派東淫、西賤、南咸、北濕

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

愛支肺炎

笑撚左

西貢黑警打爆路過呀叔個頭，所有人retweet ！

屌你咩

美國話派人救你
共產黨派人救你
地球上再無武漢人

仲勁過文革

司路呢？

一次死清光
唔洗咁撚煩 ， 傳來傳去

係幾型嘅，如果隻毒唔係自己搞出嚟，疫症開初有認真抗疫，同埋班醫護自願的話

最終目的地火神山

睇個樣全部都係啱啱係學校出嚟個啲

聽日
全部感染

手足嚟 玩緊真攬炒

讀咗幾多年都剩係識吊鹽水架啦

點少得中P4

青春學園
冰帝學園
立海大
不動峰

白事當紅事搞 呢方邊支那真係頭3都包扮晒

鬥快死

笑到gap gap聲

應該係焚化爐

差啲以為要dem beat

政治問題醫療解決
人為既病毒
呢班等死啦都係

快點睇，預計到2月尾，會有350人確診，到時香港就仆街啦

乜撚嘢天團？
Kpop 呀而家

Left 4 Dead

唔好意思 p牌開post...
借個位
上個月粉嶺PTU 16槍 懷疑槍決手足
真相未明 無後續？
叫曬救命 點解要開槍？？

北協和、南湘雅、東齊魯、西華西

金庸咩屌9you

交叉感染

未出城已經釘左

加油！一鑊熟！武漢而家缺既根本係器材和物資，但中共就係咁派人入去。紅十字會扣起哂啲物資，醫護零裝備工作，中左招居然唔係整頓紅十字會，而係從各地再調派人手入去，真係用生命值硬接，加油！繼續咁樣，唔好比佢停。

教練，我想打藍球

再見了支那狗，下世繼續呀

王重陽一開始就死左啦

CHO調查團黎睇查先配合做大戲

屌你笑到仆街

群雄決戰光明頂
中WARS

準備團滅

啲圖衰過 240p

又話受控

做乜派咁多人

鍾南山

好似d武俠片咁 分派系 真係好撚柒

咁快影定車頭相

咩料呀

「有識之士」

結果已經寫在小說中了

咩意思？

做乜搞野呀

好野一獲熟

跟住就殺佢地一個片甲不留

講到好似東邪西毒南帝北丐咁把炮

即係冚家剷

入去搶《肺炎真經》同《武漢遺書》

留名 等睇全滅

#mock#pi
天災帶有七分禍，人禍帶有三分災

原來wars=張無忌

刁大大咁崇拜毛魔同文革支持者
佢會搞第二次文革真係唔出奇